咁多位波台Ching諗好情人節送咩禮物未牙

我今年打算唔送了

冇女就緊係唔送啦

送BB

送你老母
矛女

送野比條女既都唔係男人係垃圾
未到80歲都唔好比飽飯佢地食啊

梨油女

散左幾個月了

屌你老母

ＣＨＩＮＧ

rip

好過a0

樓主

唔好推ok?

聽講樓豬有ＳＰ

你痴線架

打算送我既貞操比佢

睇黎keep得好好😜